屌那星 點睇費蘭尼帽子戲法

山東老能勁牛三球頭鎚屌打左朗當

費蘭尼踢前鋒都得

中超唔計

比利時曼聯外掛 換佢入嚟80分鐘頭槌必入 bug來

摩佬一冇撚晒計一定用佢做奇兵

樓上做咩

比起玩膠呢啲先叫浪費account
有勇氣po含撚相引bam冇勇氣面對問題

Hack?

熱刺可以買佢

勁過牙傾

比利時過陣都係靠佢贏日本

有冇管理員，有咸濕相

佢做過咩黎？

唔知

費蘭尼中咗武肺，以後跳唔到1CM

又話中咗肺炎生涯等於完結？

我屌你老母咩post 兩條撚把撚咩
有波有閪唔貼就去貼撚
仲要一野出兩條

盧卡古同山齊士都勁左好多

武漢肺炎吹大左

佢本身高 唔跳都得 你7左